人口普查2016留自己個名再禁追故模式

就可以知道有幾多絲打！